星期六 六合彩

今晚金多寶又唔中😞
嚟緊聽聞財神會喺元朗嗰邊啲投注站出沒
為咗頭獎，我會戴埋頭盔去嗰邊買六合彩！
希望中返次頭獎
下期如果頭獎會有成四千八萬㗎！
祝我好運

唔係講笑 有次中9600就係元朗買

好想中返次呀真係😞

就星期六去元朗買六合彩票